其實啲人落club係為乜

唔係都係為咗溝仔溝女扑嘢咩
大家你情我願 都係為咗攪嘢啫 點解有人會覺得可以搵真愛？
話飲酒 可以去bar啫
你地去club到底為乜？
我真係唔信有人落club唔係為扑嘢

同friend玩下

聽音樂

點解要專登去club? 又咁嘈
定你去開啲jazz bar個種？

有咩音樂聽？club啲hifi靚啲？

嘈唔嘈係睇個人嘅姐
同一大班friend落真係好正 你試過就知

男:扑野
女:扑野加部份天真嬌會想係果度釣金龜

人生唯一一次落Club
企埋一邊睇眾生相
有條女睇落幾純 戴眼鏡又唔係戰鬥格
同一個戰鬥格既女仔落去玩
垃圾EDM音樂既轟炸之下
一個金毛肥柒MK un埋去同條女咬耳仔傾計
唔夠兩分鐘就打哂車輪
之後個眼鏡女就拋低個Friend同個MK走左

其實真係有部分人係為聽音樂同感受氣氛

真係好難想像有咁嘅人
咁依啲人個晚通常會和平散去定臨1 2點快快手執件屌？

依啲女先至淫底
韓妝空氣留海圓型眼鏡